食環署外判清潔工涉販毒被捕

警方於長洲碼頭拘捕一名男子，涉嫌販毒。讀者提供圖片

水警刑事部根據線報及調查，連日在長洲碼頭埋伏，至凌晨約兩時，待一名目標男子由中環乘船抵達後，於碼頭外進行拘捕，搜出約30克懷疑冰毒，市值約2萬元。該名58歲姓馮男子涉嫌販毒被捕，現正被扣留調查。據知他任職食環署外判清潔工。

掃地只係興趣，真正身份係毒販

🤣🤣🤣🤣

慘。。俾人拎黎交數

阿蛇又有免費K仔食